藍屍仲繼續撐政府有咩意思？

派錢就唔洗諗
立法會只有保皇黨.....保皇黨都唔提派錢
明明都已經冇晒反對派
保皇黨擺明當藍屍係Condom
藍屍係咪真係咁願意用安心出行App
我老豆淺藍都屌鳩柒婆防疫措施做到一Pat屎
我老豆仲鬧柒婆害到佢返唔到大陸
柒婆防疫措施做到一Pat屎
藍屍仲有咩理由去撐政府做得好好
藍屍仲話台灣防疫成功係假同係造假數字
就連澳門同廣東省政府都唔撚信任柒婆
藍屍到底會點睇

奴隸係咁

明明有國安法...唔係好安全咩

樓主應該po藍屍gp

信政府

講愛國班藍絲又唔夠上面小粉紅黎
一講開放移民個個就爭住申請
下一批批鬥對象就係佢地

廢老群開始反林奠

冇架 俾港共當完condom然後一齊集中營見

因為藍屍就係藍屍
睇黎你老豆已經開始變黃

施政報告評分27.2分 創1999年有記錄以來新低

藍屍個價值觀係 我唔知政府做左咩 我唔知社會發生緊咩事 但你反政府就係錯

立法會冇曬反對派
仲要唔派錢

同我老母一撚樣
：我唔識 總之反政府就係搞事 搞事就係唔撚啱
以前佢都會屌下共產黨 有咗手機之後食撚曬人地啲文宣
日日係佢間房傳啲支那話出嚟

藍屍主要係撐警甴 唔係林奠

我識既藍絲都怒屌港共同柒婆，但就勁支持支那
佢叫毛澤東做中國既偉大領袖毛主席

藍絲基本上,係兩面都唔係人
中國從來都沒有當過藍絲係「同胞」
而香港人又當藍絲係中國人,唔係香港人

俾屎佢地食都咁忠心 洗乜餵佢食狗糧
狗糧都要錢買

千公司深藍藍絲都屌柒婆抗疫不力

真

你去同藍絲講啦

錢又冇得派 保就業又冇 2蚊搭車又走數

支持政府

安全咪唔洗派錢囉，邊個嬲就拉邊個

好多藍屍係奴隸思維